Sur cette planète entièrement aquatique et au climat tropical, des familles de Hoas, sympathiques raies mantas colorées, glissent gracieusement entre les gigantesques formations de coraux rouges; tandis que dans la petite forêt algue, des Oolos - des créatures à la peau phosphorescente et aux longues tentacules - jouent discrètement, et au beau milieu d'un lac saphir, des Zylks, des animaux amphibies aux écailles irisées, gargouillent joyeusement.
